Kohto korra pärrast ollid Rosenthali walla koggokonna kohos koos kohto mees Jakob Pöii
Eesistujad Jaan Feldmann
Jaan Uuskamer
Kohto käjad ei olnud egga ei mingisugust selletust.
Pea kohto mees Jakob Poi XXX
Eestistujad Jaan Feldmann XXX
Jaan Uuskamer XXX
